2019 一月 露多 Luda g持區 😊

今日寒冷的露多
KBS歌謠祭

哇係咪咁凍吖

No銀髮

屌你老母 躝啦
Fuck off trippie

( Show Blocked User - 6IX9INE)

屌你老母

好想同luda打機

肯打機既靚女

自拍妹

佢真係好完美

幾時開彩元POST

一陣開，felix之後

cb囉

今日成個twitter都係依張

返去兩年前，一樣咁短

今日

G持☺️

新聞cam

MAMA因為位置同LUDA距離有啲遠
所以影唔到靚相 冇一張滿意

哇咁好睇都唔滿意，百搭兄仲有收埋幾多

如果俾你見到我以前影嗰d諗你嘔都似

你好似係高登有PO過自己影既?

再黎

上週舊圖

銀長髮最屈機

其實佢應該整埋短髮，話晒都係今年嘛

更新

seoluda

今次無cut 走隔離

上次已經冇cut㗎喇

naver 更新

有d似美岐

係呀，唔熟佢

番左強國賺錢鳥
Bye

係咪程瀟都走埋

唔會去期待 唔會失望

上次先cut 走牙波

更新今日米奇luda

駁髮定舊圖

米奇嗰d應該係未轉短髮嗰陣影掛

長髮真係好qq好靚

入去推推啦

咪推左一野

上面一月喎你都未入

#35

哎吔頭先冇睇到

咁既造型又好睇返☺️

係吖，不過大部份既人都話鍾意佢長髮喎

長髮世界級

法國牙露唔係好識擺post 影硬照

係吖，不過有次fansign佢反而好識擺喎 上次貼過睇吓搵唔搵得返先

就係依個囉

個wave

要手急眼快先做到㗎

最後果張笑到好奸

覺得第一張最好睇

再黎尋日

有銀長髮未

未，因為俾seola搶左

預告

第一個出場

Wjsn cb soon😆

throwback，真係差唔多咩色都俾佢試過

之前都染過咁上下色不過無咁鮮色
Btw 呢隻色唔襯佢

以為戴左假髮

都幾QQ既

上排黎媽媽拍既

今朝

ISAC

cb 預告

又要打丁

Luda唔係攞黎丁架

再黎兩張尋日

今日showcase

[img

更新

尋日

其實個團搵唔搵到錢架
wjsn好似半紅不黑咁

今日MBC電台

佢應該搵到，其他唔知

做乜影到佢好似有幾條天線喺個頭咁

是咪會表演體操

你問自己囉

超大

L for Luda

再黎前日showcase

留名 講qq只認luda(同gidle 雨琦)

3:37

(利申wjsn鍾意bona多啲)

g持

有冇發覺今朝對眼好奇怪咁

明顯未訓醒大細眼

收工

駛唔駛G嫂煲花旗蔘俾佢提神吓咁吖

佢不嬲都大細眼 只係化左妝你唔覺
認真睇耐d會睇到

未瞓醒更加覺

今日fansign

早前

早前fansign

MC

咩事咁好笑

前日

其實隻狗仔係屬於邊個？

見佢成日貼可能係佢

想做隻狗

今日 N x D

牙露d姐妹都影得好靚

我覺得通常n x d影既都好靚，男女都係

今次又揀錯期CB，睇怕都無一位架啦

再黎今朝

再黎新聞

今次cb首歌麻麻

我覺得 you got 反而最好 [/

趾嬸鐘意牙露d 咩？

我大前年喺佢地出道冇耐已經開始睇佢㗎喇 ，之後冇追，直到上年 WJSN 又留意返因為有睇開 weki meki

話時話講起weme 真係冇乜人理喎，有冇人留意開sei㗎？幫手推推啦

如果係度妍回應會好好多

初初101見到牙sei個壽星公頭覺得好肉酸
weme出道之後睇睇下覺得幾qq😳

所以我之前開佢既po標題都會有壽星公幾隻字

再黎今日小fanmeet

夏天都好好喎

G持唷

lm

佢地做緊乜

玩射箭囉

今日naver 更新